友情 係咪唔值錢？？

我有其中一個幾好既朋友
曾經可以講好多心事
又曾經好friend 咁

但佢最近識左個女仔
而家我哋已經好少聯絡
以前可以日日Whatsapp 幾個鐘
而家幾日至一個禮拜先一兩個 Whatsapp
同埋有時我 Whatsapp 佢 佢都唔會復

我自己覺得炸
可能佢覺得我知佢太多野
有啲壓力
又可能佢覺得我囉嗦 影響佢人生決定

我而家已經好少主動搵佢
佢又好少主動搵我
我係咪當冇咗個朋友算

每個人都只係你嘅過客

一個人既時間同心機有限
冇女咪多D時間人朋友度
有女咪9成時間係條女度囉

我都覺得佢係咁諗
我只係覺得可惜冇咗個朋友姐

係

人地有西比人插
你係咪獻出菊花比佢吉？

PIN 夠簡潔

得罪講句，
咁既事你都要放上網講，係人都怕左你

自動醒水啦下話

我本身重朋友姐

不過而家明白啦
就算係愛情都難 keep
何況係友情

有異性冇人性未聽過？

你有幾鍾意佢

同性朋友
不會鐘意啦

好正常嘅
朋友嘅嘢 好易散
Ching讀中學？我嘅經驗係中學之後識嘅人同唔識冇咩分別

我地係同學

真心朋友唔易搵到

真心真係好少
我都未搵到

搵到都會冇咗
咁我寧願搵唔到

Btw其實同失戀差唔多
不過都係要經歷過一次以後遇到先會定

失戀痛好多
我只係重友誼覺得可惜姐
可能之後我唔會咁易全心去交朋友嘞

最緊要識睇人！
學識睇人係人生最重要嘅事！
就算佢對你幾熱情
耐咗你都會知佢係咪自私
最簡單就係睇佢會唔會為咗幫你放低手頭做緊嘅嘢
如果叫佢幫手都計較嘅人唔使交心/深交

係 唔值錢
當你當正佢好朋友
結婚 last day 先搵你
你會仲傷

利申：個人經歷

男人老狗可以連續wts幾個鐘